美國仲係好多鬼佬唔肯戴口罩

究竟有咩動力，驅使佢地咁坦蕩蕩呀？係愛呀？定係責任？

係on9

係愛自由愛到死

對武漢產生感情